雜種狗林鄭: 係呀 唔夠隔離設施 我想問吓係邊個當日破壞暉明邨

呢條賤種啲咀臉真係好難頂
幾時先死

怨婦

藍絲廢老破壞

面皮夠厚
長玩長有

呢個真係名言黎

所以係唔封關既錯

完全冇改善同後備方案，一開始暉明邨已經極大爭議
官逼民反，之後仲要聲夾惡同你講我冇其他辦法架喇
最衰都係你哋唔妥協

小學生咩

死雜種狗林鄭
要預留位置隔離你班支那閪